晚晚都無心睡眠，是咪就死？

點樣戒甩熬夜？

仲係同以前一樣，未試過5點前訓教

開開心心屌你老母，又4:59am了
真心好少病痛，但唔知老左會點。。。好驚

小美轉戰創意台了

me:

因為你腦交戰

腦交戰

返夜晚工 但係朝朝10點幾11點先訓得著

打完個j好訓了

唔知呢，都可以話係

踏著腳在懷裡昨天的你

懷念*

有畫面 個手勢

返夜是咪好易殘？

小美無j

渣ga

小美轉戰創意台了

唔好爭飯食好喎

感覺上要訓多啲
但係多啲時間用

小美要裝支巨炮同朝偉格劍

愚樂台=垃圾

我都覺得我岩返夜班，就黎畢業
有咩工可以返夜

偉囝淨係屌老女人

冇咗你鎮台 沒落了

早幾日又重睇阿飛，呢隻老女人淫撚到 好想掌摑佢

仲有我女人吉妹，你囉，新晉做飯王

我沒這塊厚臉皮

我返酒吧
夜晚工種唔算太多

好想同牙謙瘋狂做飯

希望第時返工搞得掂，好似透支哂未來健康咁

我成個月都係咁，一齊死

玲囡

好想同小美瘋狂瞓覺

我應該有5年，至少

狗狗

好想睇一場榮囝的live

美，有時瘋狂運動吓可能會想瞓，等個身體覺得攰啲

有時會係youtube搵啲sleeping music黎聽，梅姐嘅似水流年0.75x都唔錯
仲有呢隻純音樂 有慢版

雖然我都仲係會失眠

或者搵本好撚悶嘅書睇吓
咁成晚流流長都唔覺自己一事無成

今晚十一點 你會做啲乜？

落地府睇

睇霸王別姬小說啦

仲未訓得著呀陰公
開左ig玩

我好鍾意睇書，會好精神

香港11點=我朝早11點(#lm2

臭閪叫我去死咁話啦喎！！

好洗腦

c da 在外地....?

美國牙

夜更工作啱你做

例如有啲咩？

看更